綾瀨遙風騷晒胸 賀新劇再創佳績

由國民女星綾瀨遙主演的TBS電視台新劇《天國與地獄》，開播以來成績理想，昨晚播出的第八集收視有14.8%，比起上集的14.7%微升0.1%，已連續八星期錄得超過13%以上的收視佳績。

綾瀨遙與《天國與地獄》的名編劇森下佳子先後多次合作，曾炮製出《白夜行》、《仁醫》及《繼母與女兒的藍調》等人氣劇集，今次由綾瀨遙夥拍高橋一生，講述女主角望月彩子是個充滿正義感的女刑警，高橋一生則演連環殺人案疑犯日高陽斗，兩人在月圓之夜竟然靈魂對調，演員表現與故事鋪排均贏盡讚賞，在今季日劇中之成績可謂一枝獨秀。

《天國與地獄》還有兩集便到大結局，劇情交代到望月與日高再次碌落樓梯，未知能否成功還原肉身，下集更會聯手出擊，有望進一步打動收視成績。綾瀨遙在該劇帶挈下氣勢如虹，本月24日是她的36歲生日，日前她被傳媒拍得穿上FBI的衛衣前往做Gym，而綾瀨遙代言的UNIQLO近日再有新廣告推出，她穿白色背心上陣，風騷晒其驕人上圍，夠晒養眼。

原來36

雖然個樣好男人 但想屌
俾佢瀨遙 係咩感覺

老啦， 佢肯再露都未必個個想睇

好重女人味

瘦到波都縮埋

成熟美

啱，唯有俾我埋單

而家仲正過之前

以前仲大

不了

你係咪精蟲上腦

靚

回帶一吓先

綾瀨遙自封大乳牛 慘遭大叔性騷擾

老女人

想屌

不可以的

胸呢？

縮左d

今季日劇黎講
佢依套係幾高質

曬胸圖呢？

埋我單...

屌你老母..

惡咩

埋你單...

幾十歲人唔好咁多幻想

小妹4歲...

越老越入味

4歲智力

著件背心就係風騷晒胸

4你屎忽..

大波真係慘，普普通通著件背心都係騷胸

下下搞人屎忽...

紅戰士

都係咁正

同全盛時期嘅比
個波細左一cup

佢真係好正

正撚到

細

其實冇忽靚

波縮水了但有得屌我照屌

粗重嘢 交俾我啦